const questions = [
  {
    question: "Per iniziare il Tour dell'Allevamento i Diamantini cerca le stampe appese sulla parete esterna dello stand. Iniziamo?",
    answers: ["Si, non vedo l'ora di vincere il mio premio", "Non ancora, sto cercando!!"],
    correct: 0,
    hint: "Le trovi sulla parete esterna dello stand."
  },
  {
    question: "Che colore alleviamo da i Diamantini?",
    answers: ["Bianco", "Fulvo", "Nero", "Multicolore"],
    correct: 1,
    hint: "Cominicia il tour che trovi sulla parete esterna del nostro stand!"
  },
  {
    question: "Che cos'è il Bosco de i Diamantini oggi?",
    answers: ["Un prato verde luminoso", "Un bosco fitto di conifere", "Una spiaggia del Lago Maggiore", "Un cortile dove incontrare i barboncini"],
    correct: 0,
    hint: "Stai seguendo il Tour sulla parete esterna del nostro stand?"
  },
  {
    question: "Che passato ha il barboncino?",
    answers: ["Cane da ferma", "Cane da guardia", "Cane da caccia", "Cane da pastore"],
    correct: 2,
    hint: "Hai già 'visitato' il Bosco de i Diamantini?"
  },
  {
    question: "Dove nascono i cuccioli dell'Allevamento i Diamantini?",
    answers: ["In una nursery calda e accogliente", "In una gabbia rigida e asettica", "In una camera da letto privata", "In un ripostiglio attrezzato"],
    correct: 0,
    hint: "Stai seguendo il Tour sulla parete esterna del nostro stand?"
  },
  {
    question: "Che certificazione hanno gli ambienti dell'Allevamento i Diamantini?",
    answers: ["Non ha certificazioni", "Scuole cinofile unite", "Brevetti canini", "ASL, senza gabbie"],
    correct: 3,
    hint: "La risposta è nella Casa"
  },
  {
    question: "Come si chiama lo scioglinodi distracante e setificante de i Diamantini?",
    answers: ["Crystal Touch", "Velvet Diamond", "Fresh Drops", "Purity Care"],
    correct: 1,
    hint: "Scopri il nome provandolo all'interno dello stand!"
  },
  {
    question: "Quali libri abbiamo pubblicato?",
    answers: ["'Tutto sul cucciolo'", "'Tutto sul barboncini'", "Entrambi i precedenti", "Nessuno dei precedenti"],
    correct: 2,
    hint: "Scoprili sul tavolo principale dello stand!"
  },
  {
    question: "Come si chiama l'allevatrice de i Diamantini?",
    answers: ["Francesca", "Giulia", "Rosella", "Ambra"],
    correct: 2,
    hint: "Cerca la brochure del nostro allevamento!"
  },
  {
    question: "Fai già parte della nostra community sui social?",
    answers: ["Certamente!", "Non ancora"],
  correct: 0,
    hint: "Seguici alla pagina @i.diamantini su Instagram, TikTok o Facebook e rispondi 'Certamente!!'"
  }
];
